# SEMAFORO BASICO #

Un ejercicio sencillo de sincronía de semáforos

### Tecnologias utilizadas ###

* HTML5
* Javascript (uso de temporizadores)
* CSS (cambio de colores en los estilos circulares)

###  ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)